蒙住J問候你－J濤

So I say I fuck you 帶住套含撚高呼
生存廿幾年裏 身體從未給沾污
西給我磨下也好 我未敢輕撫
誰要被後插吉股

攰到死make love you 參透了男優師傅
企住要掛掉這一鼓
即使要蒙著我J 我大聲一呼
唔做愛令西鬆弛 祈盼各位的照顧